一句講晒, 阿寶 定 馬沙

阿寶
左膠

馬沙
做實事

嘉美尤

東方不敗

阿寶=比聯邦用完就當condom

白色基地成班人都係
雷比爾自己都講過

係阿寶戰功最高所以最condom

馬沙一直企係弱勢一方

0079 係為左報仇（私仇）, 根本唔係為左打連邦
報完仇+自護輸左 > 神隱

0080 - 0087 撤退去咗 阿古捷斯, 保住自護最後一個基地

0087 加入奧干, 幫助受壓迫殖民地反擊泰坦斯
後尾奧干開始助大, 變成另一個泰坦斯, 用殖民砲呢d 極端手段
泰坦斯收皮>再次神隱

0093 重組自護殘兵成為新自護
由一堆散沙, 變成有戰鬥力既新自護
再次威脅地球

比乜野姐

林友德
睇住自已個仔處決都唔知, 最後仲要俾聯邦軍擺上枱

也咩囉!!!

快3倍贏

多謝支持

兩大主角, 宿敵關係（愛人）
唔拎來比咁應該點

馬莎做到領袖級，
寶寶仲係度做司機

比邊樣野呀咁
齋講駕駛能力，機械嘅野阿寶贏
計埋其他能力馬沙贏

好型

本來就型
係比人笑佢難民型NT, 同一世都比寶少食住

馬沙 戀母加戀童

天真嬌,當日殺左阿寶咩事都冇,係要公平對決送技術被敵人on99

大魔王先唔會下下打頭